宅宅自慰後不清理，日月精華養出蟑螂窩

美國有個青少年每天在家沒事就自慰，自慰完就射在床上、牆上也不清理，結果幾年下來，某天他突然發現自己固定射精的位置出現超多蟑螂，一開始他覺得很噁心，但仔細一想，這些蟑螂可以說是吃他精液長大的，「我知道這聽起來很奇怪，但我開始把牠們當成我的孩子。」於是他開始餵養這些蟑螂，把牠們當親生小孩一樣照顧，直到被爸媽發現為止，才結束了這段詭異的跨物種之戀。

「這件事困擾了我好幾個月，我一直沒辦法忘記......。」美國一名網友日前投稿《Reddit》與大家分享他與他的蟑螂孩子們短暫、卻刻骨銘心的一段情誼，「我知道大多數人是在浴室或廁所打手槍，但我一直都在床上自慰。」這名網友解釋，因為自己與父母同住關係，在浴室或廁所打手槍很不方便，加上平常根本不會有人進他房間，所以他喜歡在床上自慰，一開始是一星期一次，但最近這幾年他心情不好，幾乎每天都會打手槍。

「我是到最近才了解，我根本是個怪咖！」這名網友透露，他有一個很奇怪的習慣，這習慣就是－每次自慰快要高潮之時，他就會離開床鋪朝牆邊或床邊射精，幾年下來都是如此，但自己從來沒有意識到這種作法很不衛生、很噁心，他只是覺得這樣很方便，直到有一天，他發現房間裡出現了大量的蟑螂，集中在牆上、床邊幾個他固定射精的位置。

過去房內從來沒有同時出現過這麼多的蟑螂，這名網友覺得很奇怪，上網一查才知道，蟑螂喜歡在潮濕、黑暗的地方出沒、繁殖，他的房間正好符合這些條件，「一開始我覺得很噁心，我想要殺光牠們......。」這名網友宣稱，他害怕父母發現自己的房間變成蟑螂窩會生氣，於是將蟑螂集中起來想用水淹死牠們，但他看著在水裡掙扎的蟑螂們，又覺得很有罪惡感、很不舒服。

「牠們是在我的精子中出生的，在某個程度上，牠們是我的後代。」這名網友強調，他其實並不是真心討厭蟑螂，相反地，他覺得牠們很有趣，於是他開始把蟑螂當成自己的孩子一樣照顧，去廚房拿食物給牠們吃、讓蟑螂爬遍滿身，「當牠們與我合而為一時，我真的很感動，雖然牠們只是昆蟲......。」

可惜好景不常，一個星期後，這名網友的爸爸在廚房發現一隻小強，嚇得趕緊打電話給除蟲公司，一家人搬去Airbnb找到的房子住了幾天，回來後，這名網友心愛的「後代子孫」已經被滅團了，「我為這件事傷心到現在，但我不能告訴我爸媽真相，他們以為我只是不喜歡Airbnb而已......。」

雖然這名網友傷心欲絕，但其他人聽完他的故事都笑噴了飯，「嘿！你知道嗎？我以前也都是射在客廳窗簾上耶」、「聽說人類有種發明叫浴巾」、「請容我叫您一聲蟑螂王」。

（即時新聞中心／綜合報導）

讓蟑螂爬遍滿身

是吃他精液長大的

牠們是在我的精子中出生的，在某個程度上，牠們是我的後代。

咩理論

我估係鬼佬潮文來姐 上面咁多真心膠

Link?

Reddit真嘅可能高啲

老吹既可能性太高啦

圖呢？